/* 
 Localizable.strings
 FieldNET
 
 Created by Loren Davelaar on 10/19/12.
 Copyright (c) 2012 Client Resources Inc. All rights reserved.
 */

/* No comment provided by engineer. */
"Accessories On" = "附件开启";

/* No comment provided by engineer. */
"Account" = "帐户";

/* No comment provided by engineer. */
"Alerts" = "警报";

/* No comment provided by engineer. */
"All Equipment" = "所有设备";

/* No comment provided by engineer. */
"An authentication error occurred.  Please log in and try again." = "登录确认错误，请登录重试";

/* No comment provided by engineer. */
"An Error occurred" = "遇到错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to log out?" = "确定要登出？";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto-Repeat" = "自动重复";

/* Auto-restart toggle label */
"Auto-Restart" = "自动重新启动";

/* Auto-Reverse toggle label */
"Auto-Reverse" = "自动反转";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Map layer type" = "更改地图图层类型";

/* No comment provided by engineer. */
"Circle Time" = "周期时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Communication Status - Offline" = "通信状态 - 离线";

/* No comment provided by engineer. */
"Communication Status - Online with issues in the last 24 hours" = "通信状态 - 最近 24 小时内在线，但存在问题";

/* No comment provided by engineer. */
"Communication Status - Online without any issues in the last 24 hours" = "通讯状态-过去24小时无问题";

/* No comment provided by engineer. */
"Communication Status - Unexpectedly offline" = "通信状态 - 意外离线";

/* No comment provided by engineer. */
"Current Demand" = "当前需求";

/* No comment provided by engineer. */
"Current password is incorrect." = "当前密码不正确。";

/* No comment provided by engineer. */
"Current Position" = "本期财务状况";

/* No comment provided by engineer. */
"day" = "日";

/* No comment provided by engineer. */
"days" = "天数";

/* No comment provided by engineer. */
"Depth to apply" = "要应用的深度";

/* No comment provided by engineer. */
"Depth to apply value is invalid." = "灌溉量数值无效";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable" = "禁用";

/* No comment provided by engineer. */
"Disabled" = "已禁用";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable this device?" = "禁用此设备？";

/* No comment provided by engineer. */
"Displays this Help screen" = "显示此帮助屏幕";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Duration" = "持续时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Email" = "电子邮件l";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable" = "启用";

/* No comment provided by engineer. */
"Enabled" = "已启用";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable this device?" = "启用此设备？";

/* No comment provided by engineer. */
"Equipment" = "设备";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to change password." = "更改密码失败。";

/* No comment provided by engineer. */
"Forward direction Status or Control" = "前进方向状态或控制";

/* No comment provided by engineer. */
"Full Run Time" = "整个运行时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Groups" = "组";

/* No comment provided by engineer. */
"Has Alert" = "具有警报";

/* No comment provided by engineer. */
"History" = "历史记录";

/* No comment provided by engineer. */
"History Detail" = "历史详细情况";

/* No comment provided by engineer. */
"hr" = "hr";

/* No comment provided by engineer. */
"hrs" = "小时";

/* No comment provided by engineer. */
"Inlet Pressure" = "入口压力";

/* No comment provided by engineer. */
"Irrigation System - Lateral" = "灌溉系统 - 平移式";

/* No comment provided by engineer. */
"Irrigation System - Pivot" = "灌溉系统 - 支轴式";

/* No comment provided by engineer. */
"Irrigation System - Pivots and Laterals" = "喷灌系统 - 圆形机 和平移机";

/* No comment provided by engineer. */
"Location Services" = "位置服务";

/* No comment provided by engineer. */
"Log Out" = "注销";

/* No comment provided by engineer. */
"Log Out?" = "注销？";

/* No comment provided by engineer. */
"Log out of FieldNET Application" = "注销 FieldNET 应用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Map View" = "地图视窗";

/* No comment provided by engineer. */
"Menu" = "菜单";

/* No comment provided by engineer. */
"min" = "min";

/* No comment provided by engineer. */
"Next" = "下一个";

/* No comment provided by engineer. */
"No alerts were found." = "未发现修改";

/* No comment provided by engineer. */
"No devices were found." = "无未发现设备";

/* No comment provided by engineer. */
"No Results" = "无结果";

/* No comment provided by engineer. */
"Not authorized" = "未授权";

/* No comment provided by engineer. */
"Notifications" = "通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Off" = "关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "确定";

/* No comment provided by engineer. */
"On" = "打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Password and confirmation password do not match." = "密码和确认密码不匹配。";

/* No comment provided by engineer. */
"Plan" = "计划";

/* No comment provided by engineer. */
"Please turn on Location Services to use this feature." = "请打开位置服务以使用此功能。";

/* No comment provided by engineer. */
"Poll failed" = "读取失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Poll the Equipment and update screen with changes" = "登记设备并更新含更改的屏幕";

/* No comment provided by engineer. */
"Position" = "位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Pumps" = "泵";

/* No comment provided by engineer. */
"Pump Engine Status" = "水泵电机状态";

/* No comment provided by engineer. */
"Pump Station" = "泵站";

/* No comment provided by engineer. */
"Pump Station - Alert" = "泵站 - 警示";

/* No comment provided by engineer. */
"Pump Station - Off" = "泵站 - 关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"Pump Station - Running" = "泵站 - 运行";

/* No comment provided by engineer. */
"Pump Station - Running with Chemical" = "泵站 - 化学灌溉正在进行";

/* No comment provided by engineer. */
"Rate" = "比率";

/* No comment provided by engineer. */
"Remaining Capacity" = "剩余容量";

/* No comment provided by engineer. */
"Remember Me" = "记住我";

/* No comment provided by engineer. */
"Repeat Service Stop" = "服务停止重复";

/* No comment provided by engineer. */
"Reverse direction Status or Control" = "逆转方向状态或控制";

/* No comment provided by engineer. */
"Running Dry" = "以干燥方式运行";

/* No comment provided by engineer. */
"Running Wet" = "以湿润方式运行";

/* No comment provided by engineer. */
"Running with Accessory or Chemical" = "使用附件或化学品运行";

/* No comment provided by engineer. */
"s" = "S";

/* No comment provided by engineer. */
"Select direction" = "选择方向";

/* No comment provided by engineer. */
"Select plan" = "选择计划";

/* No comment provided by engineer. */
"Sensors and Relays" = "感应器和继电器";

/* No comment provided by engineer. */
"Service Stop based on position" = "基于位置的服务停止";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Shows a List of Alerts" = "显示警报列表";

/* No comment provided by engineer. */
"Shows a List of Equipment" = "显示设备列表";

/* No comment provided by engineer. */
"Shows Map View of Equipment" = "显示设备的地图视图";

/* No comment provided by engineer. */
"Shows Profile for updating application settings and configuration" = "显示个人资料以更新应用程序设置和配置";

/* No comment provided by engineer. */
"Shows your location on the Map View (requires enabling mobile device location services)" = "在地图视图上显示您的位置（需启用移动设备位置服务）";

/* No comment provided by engineer. */
"Specific Pump - Alert" = "具体水泵 - 警示";

/* No comment provided by engineer. */
"Specific Pump - Locked Out" = "特定泵 - 锁定";

/* No comment provided by engineer. */
"Specific Pump - Off" = "具体水泵 - 关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"Specific Pump - Regulate Pump" = "特定泵 - 校准泵";

/* No comment provided by engineer. */
"Specific Pump - Running" = "具体水泵 - 运行";

/* No comment provided by engineer. */
"Speed %" = "行走速度%";

/* No comment provided by engineer. */
"Speed value is invalid." = "行走速度数值无效";

/* No comment provided by engineer. */
"Started Status or Control" = "已启动状态或控制";

/* No comment provided by engineer. */
"Status" = "状态";

/* No comment provided by engineer. */
"Stopped" = "已停止";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop position" = "停止位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop position value is invalid." = "停机数值无效";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Status or Control" = "停止状态或控制";

/* No comment provided by engineer. */
"The network is not available" = "网络不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error saving device parameters." = "保存装置参数时出现错误。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error saving settings." = "保存设置时出现错误。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error while trying to poll." = "尝试登记时出现错误。";

/* No comment provided by engineer. */
"Timestamp" = "时间戳";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn Off" = "关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn off this device?" = "关闭此装置？";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn On" = "打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn on this device?" = "打开此装置？";

/* No comment provided by engineer. */
"Update Available" = "可用更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Update later" = "稍后更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Update now" = "立即更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Username" = "用户名";

/* No comment provided by engineer. */
"View full website" = "查看整个网站";

/* water toggle title */
"Water" = "水";

/* No comment provided by engineer. */
"Water Level" = "水面";

/* No comment provided by engineer. */
"Wet or Dry Status or Control" = "干湿状态或控制";

/* No comment provided by engineer. */
"Your password has been changed" = "您的密码已经更改";

/* No comment provided by engineer. */
"Your username or password is incorrect." = "您的用户名或密码不正确。";

/* accessories toggle title */
"Accessories" = "附件";

/* chemigation toggle title */
"Chemigation" = "化学灌溉";

/* accessory 1 toggle title */
"Accessory 1" = "附件 1";

/* accessory 2 toggle title */
"Accessory 2" = "附件 2";

/* temperature toggle title */
"Temperature" = "温度";

/* voltage toggle title */
"Voltage" = "电压";

/* No comment provided by engineer. */
"Water must be turned on before Chemigation can be turned on" = "在化学灌溉开启前，水源必须打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Water must be turned on before Accessory 1 can be turned on" = "附件1开启前，水源必须打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Water must be turned on before Accessory 2 can be turned on" = "附件2开启前，水源必须打开";
